---
title: "A Poil Enthoven"
author: Seb. Hu-Rillettes
date: 2022-09-17T22:40:05+02:00
draft: false
tags:
- rêve
- apres
keywords:
---

Raphaël Enthoven fait un happening sur une place à Paris: il s’allonge nu sur le sol pour protester contre le wokisme. On voit que ça le fait souffrir, son corps se contorsionne de façon misérable.
